VB často NN . 
Když VB Vp AA NN , často VB Vp nějakou NN pro NN . 
Napřiklád : o NN nebo o NN . 
VB hrozně AC Cl AA NN , VB se : " jestli jsi NN " . 
To VB AA NN . 
VB o Cl NN , které VB AA NN s Cl NN . 
Ale nakonec Vp velmi AA . 
Ona Vp AA a NN VB Vf sám s jejich AA NN . 
To VB jako AA NN ale Vp mě , jak VB Vf se svým NN . 
